PPPN：本台獲知情人仕提供獨家消息 今日警方破獲的一宗軍火案中 被捕家庭並沒有任何人為現役或退役警員

本台獲知情人仕提供獨家消息，於今日較早時間警方在炮台山破獲的一宗軍火案中，有一民居被警方強行破門拘捕，並將屋內家庭成員全部拘捕，現在未能保釋。

該名知情人仕表示，外間揣測被捕人仕為警員喬裝，此乃失實不當之言論，知情人士表示為了釋除各方疑慮，並願以人格作擔保，該被捕家庭並沒有任何人士為現役或退役警員，其後知情人仕於電話訪問中激動表示: 希望大家緊記核彈都不割這番說話，現在只是謠言子彈就已經可以人格謀殺一個手足，究竟對唔對得住已經被捕或者死去嘅手足！

現時被捕家庭在北角警署，全部均不獲保釋。為保障資料來源，所有相關相片均不作提供。

保持距離

有利就手足 不利就鬼

依家無人話佢地係臥底，係話佢地俾黑警老屈

老屈
生豬肉

邊個咁叻仔班到支槍返嚟？旗兵？

Pull
收皮

該名知情人仕表示，外間揣測被捕人仕為警員喬裝，此乃失實不當之言論

咁官腔既，同埋呢間咩媒體，好似未見過

Btw 都無人話割，衝出黎做乜？

咁可以係砌生豬肉既姐

其實我都偏向相信老屈，生豬肉

真係？

老屈有炸彈都試過啦

未聽過

次次都大把人衝出嚟割席

核彈都唔割呀，DLLM

PPPN網媒嚟，之前岳義士同屠龍小隊嘅專訪，都係佢哋做

咁又點？

我都係知情人士, 其實係老解黎

俾黑警插贓嫁禍，老屈藏毒嘅，都唔一定屋企有人吸毒或販毒

無人話割
不過信班狗少少都失明啦
就係唔撚信班狗

應該係之前俾人抄牌，而家警甴扮搜到槍跟手屈埋佢地度

是但爆一個手足門，槍同子彈班狗放入去既，有咁難明咩??

果啲on9姐
黑市一係入.22，一係9mm
老屈我都信

推

黑警再一次強姦婦女, 受害人已抵達台灣墮胎

納綷集中營的醫生，覺得自己並非喪心病狂，而是正常不過，單純認為應做好醫生本份，自己係為病人好，而沒有多思考良心良知的問題

我就係講緊呢樣野，所以唔該大家真係信吓手足

Push

exactly

who knows
可以對住鏡頭放鐵通
亦都可以放槍

希望手足無事

如果佢地講既野係真，會唔會係屠龍小隊出左事

好老實講，要用就三個月前用咗啦。

匿名嘅知情人士用人格擔保

擔左啲咩保
用空頭支票擔保？

成單野都九唔搭八

如果有渠道 識人撈偏
有錢要班到支槍都唔奇

又話不割
我聽到單新聞第一反應已經覺得係手足奶野多過鬼

傳統釣魚執法
勇武有狗混入放蛇話自己有門路拎到野有乜出奇

臥底狗多數係警校未畢業，查曬家宅，所以無record

或者警黑勾結搵外人做都得架

語言偽術

邊度班到枝咁既槍先，唔係土炮黑星wor。

唔信香港嘅黑社會冇AK

算啦 連登仔話係狗架嘛

核爆都唔割
殺狗衝住割

連登仔割都割唔切

邊度搵支槍返黎 仲要班狗咁都知? 保持距離

第一 從來都唔撚係割
係有槍既就即刻去掃低幾件先
唔好拎撚到槍又唔知收埋到幾時先用

發夢有source話可以買到呢類野
我都即刻話 有都咪撚買 9成伏黎
一定會比野跟到

係
香港買槍可能根本比人track到哂
你點可信點查家宅都你無用

冰山一角
Rainbow 6

其實好大機會係上面不同派別權鬥而其中一方唔想止暴制亂有階段性成果，搵人係香港做嘢希望越亂越好，當然不能排除係黑警自編自導然後老屈市民。

一邊講 你地太廢 捱打
一邊話 屌 全部都係臥底

買槍都咁識貨買Glock

咁一定會追到來源架喎，一層問一層

點解有風向去割嘅？如果真係有人射死popo，我認為大家都好開心囉

一睇到都覺得生豬肉多
塞野入你袋屈你偷野藏毒藏有物品可作非法用途
d狗基本屈人技兩

邊有人黑槍會買Glock㗎

砌生豬肉

未來警察

正視聽

質疑老屈並非割席

反而係撐手足既言辭

冇割
真係佢哋嘅咪可惜囉
不過有啲奇怪姐

我都覺得係手足奶野..

記唔記得年初太古城有單女保鑣槍殺家人爭屋案 ?
佢喺外地買槍, 然後將支槍拆散,
入落唔同物品入面, 分開寄返香港

好明顯啦 寶寶channel都暗示左

係老屈砌生豬肉啊

唔割
肯定係義士做嘅
多謝你幫佢地認罪

On9 之前捉咗咁多個
而家搵位入你又有幾難？
軍火入到境 咁難嘅事普通市民會做到？
仲要咁大批 都唔知話你海關不力 定黑警故事不周全好

點解唔一早係中大理大用

呢個人之前個用戶名叫分化黑警五毛
以為改左個名就又可以係呢分化講呢d
大家記得block！

如果事實如佢所講一定係好消息，但無耐事實係老屈既可能性極大

邊有人話割

又多左人陪葬
到底幾時先光復到香港
幾時大家先可以放返出黎
幾時先可以光明正大咁生活

葉繼歡都係大陸仔，港旗邊有AK吖

其實咁樣嘅態度係好正確

應該係大圈仔供應

睇下今朝出面幾多post話係砌生豬肉/自己人做啦

咁重火力，今朝有冇出飛虎隊呀？

成立更多既勇武小隊

邊到有？暗示左唔係手足喎

未就係

你睇開掛之達人

獨家唔比蘋果立場比PPPN ?

呢兩樣野同時發生係點做到呢保持距離

家庭無
家族如何？

知情人仕？人格擔保？
唔開名點知你夠唔夠格

連登仔：唔理喇 總之全部都係我地自己人做啦

佢哋咁樣講唔代表割
真係證實咗係自己友運槍返嚟而啲人繼續係咁講先屌人割啦

咁子彈呢?

曱甴話人格擔保

老屈仲易啦

兩點幾果陣有講過

我只係覺得好可惜比黑警捉到

開掛之達人講左係邊個小隊

佢地有律師跟未？

屌 好似
其實有d嘢黃絲同藍絲一樣唔會承認

攞明屈9人

pray for the dragon slayer

有核彈都唔割

如果係真 我想知佢哋其實諗啲乜嘢 點解想係呢啲大日子 光天化日做呢

屠龍隊

整得槍既 無戒備心？ 你沖入去都無駁火？咪老屈喎，到時又玩具槍當半自動。 but如果真係。。。

願榮光歸香港

屠龍隊，我唔信佢哋會用槍械黎對付市民！
佢地唔係班死黑警！

如果係真的話好sad... pray for them

邊有人割姐
講緊啲黑警插贓嫁禍呀

唔係黑警，係國安

黑市入到槍既途徑應該狗都有線人係度

好難安全入到手

都擺明係

咁多子彈都無一個休班警死？
信唔信你好？

割爆佢

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可
大人肯罷工 細路洗乜衝

咁佢地入面邊個係臥底？ 黑警咁都知？

屌你老母唔係掛 有篤灰狗

新聞係咪話清晨破門入啊
如果係可能休息緊呢

佢地互篤係對方中....

我好冷靜咁同狗家人講，殺警係必然事件

鳩嗡聽講把槍係其他有牌人士既，不過係其他人處搵到，應該有人要咩單野

可以點幫佢地

不割

冇人話割 黎得太遲
一隻狗都未死先要讉責

最撚傷係小隊比人咬左

唉,其實邊有咁多鬼...連登話係鬼個啲一係五毛一係冷氣軍師
割頸少年,傷人罪,新聞一出被人話係鬼
斬妖勇士,意圖謀殺,,新聞一出被人話係鬼
呢一單,淨係無牌管有槍械或彈藥都10年

啲狗應該放左條針入去好耐

拖累

之前有賊打劫尖沙嘴錶行用的又係Glock
有無咁易買

尼d高調驅捕過2個月就無左聲氣

邊有人理，嘥9氣啦狗警

同意

好地地邊會咁易攻破咁大單野

有手槍唔出奇 之前連登不斷有post 講有槍就可以教手足

其實即時屈手足係鬼唔太好

道德潔癖 - 革命不應只是口號 (extracted)

你們口口聲聲說要革命，說要反抗，說要報仇，好了，現在真的有人打算如此做的時候，你們卻「口誅筆伐」，對革命有幫助嗎？你們是甚麼時候從「我們」之中自行分割出來的呢？還是革命只是一種口號式抗爭？

筆者真正害怕的，是這家若是「真手足」，他們在當今政權的手段下會否留有全屍。他們至今仍在北角警署，至今仍未能見到家屬。他日若變成屍體，那「他」的死，我們每一個人都是幫兇。

撰文: 藥師

好似大陸買二萬蚊一枝咋

卧底狗提供埋又幾出奇? 心紅一掂就中

黑警砌生豬肉都唔係第一次

我諗好多人一開始唔信係因為覺得d 狗老屈慣，仲要次次都係遊行前發現。
次次d 狗乜都無先比人覺得佢地做戲

希望手足果邊有人跟進緊

炮台山有炮